解散及重組警隊係唔夠嫁，仲要有一個有效既機構去監警！

重組之後，無一個有效既獨立機構去監警，只會歷史重演。

所以訴求要加埋成立永久獨立監警機構，取代垃圾監警會！！

Military police

推

岩

再推

pish

pishh

自推10次

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

push!

推呀